點解拍左兩年話散就散

一年半黎一路都甜 每日都見好甜蜜
大家好夾有共同興趣 價值觀又一樣

但當佢入左大學 一切都唔同左
每日都好忙 見唔到面
我話唔緊要 我等佢
每夜都陪佢做鍾意既野 冇哂自己興趣

結果佢今日同我講唔再愛
話以後都唔好見 淡到對我心死
連講野都超冷淡 但是我仲有感情
唔想放棄唔想佢走

問佢係話冇溝通開始已經淡淡到
我唔知可以點

明明已經相處成兩年 習慣哂
係依兩個月忙到冇講過野

仲講好左完sem去旅行培養好啲段感情
捱過就冇野
點解 點解
我好想你番黎 重新搵番個熱情

小弟都係 身同感受
同女友拍左3年幾 佢入左大專就唔同曬
而家灰到仆街
自問99分好男人 唔煙唔蒲對佢百般遷就

有新仔

真是唔可以搵番個feel咩
自問係想佢少啲壓力先就佢
而家想做番自己 佢又話太遲冇feel

有咩出奇，10年都會散

傻仔醒下 擺明有新仔溝

最不可靠是愛情

我真是唔知 但是佢真是好多野做
已經一個月冇睇手機

我相信佢起碼分之前冇帽
但我唔敢講一齊做野既groupmate
會唔會取代左我

結左婚都可以離婚啦，好出奇呀

結婚都可以有婚外情啦
可況拍拖

可能真係帽左

。。。前幾日仲喊住口話唔好唔要我

同埋我同佢講可唔可以見多面
試下大家努力 佢好堅決拒絕
到底我日日係屋企等為咩

拍多幾次拖你就會明 出軌咗一樣可以七情上面講出你以上嘅野

我唔知 我真是唔敢咁諗
佢仲話現在叫我寶寶同傾計好奇怪

想食下其他腸

五年都係咁啦
女人都係臭雞黎 你信又好 唔信又好 經歷過就知事實

生活唔同步，你就佢即係你冇哂自己獨有一套的光芒

我知道啦 咁可以點
我只是想變番之前咁

佢咁決斷一定係出面有第個
相快d斬纜同佢一齊

親身經歷

我都唸唔通
佢自己話自己好憎人帽

我只是睇少兩個月咋喎
咁就可以乘虛而入？

因為 忍左你好耐
見到有新碼頭 就閃人

兩年姐 好快放低

我心目中的佢係好乖好聽屋企人講野既女仔

冇唸過會有一日咁泠淡同我講不如算啦
之後我好少喊都喊到想死 崩潰
全家人聽到咁濟
佢反而平時好易喊 就只是喊左一陣

我仲記得我講完一大論依兩個月點錯 點樣改番
佢就喊住應 點解你唔早啲講

如果你見到依個po 可唔可以話我知唔係帽左
只要唔係 我可以咩都做黎挽留你

巴打入唔到大學 / 成績唔好???

屌你 立立同湯怡11年都散 你得果2年 叫咩春

蕭灑

其實冇得話變返以前咁，我試過同條囡講想好似以前咁多嘢講，佢話大家都會變，只會剩係佢變，放咗你度都係一樣，成日諗以前冇益處，因為佢要適應個大改變，不得不變，而你作為佢男人，只係想好似以前咁，佢會覺得你唔明佢處境

想相處多啲就要自己爭取啦，你同佢講畀多啲時間見面冇用，約咗先啦，佢有興趣嘅就會join，唔好死乞爛乞，畀返啲尊嚴自己，你自然做返自己，嗰個以前嘅自己

一個月冇睇手機佢係原始人嚟？

我冇睇佢手機 因為多數出黎好少時間
所以冇睇佢啲紀錄 但依一年都有睇開

我同我女朋友一路都唔睇對方手機
大家畀返啲自由大家

可以咁講啦 低過佢 只可以讀sf
但唸住嘗試上番ugc

樓上咁多位 男女都正常樣？

樓主都係大學生？
唔係 唔洗答了

呢個就係原因
男人揀老婆係講感情
女人揀老公係講條件
喺呢一刻，你襯唔起佢（佢覺得）

人會長大諗法會變
特別入大學要keep住唔變真係好難

佢話散可能係其他人身上睇到你無既野，亦唔係話你想改就改到

你放過人，放過自己啦
你都要成長下

入大學既第一年真係分手高風期

7年都話散就散啦

大學多狗公囉
佢覺得自己仲有更好選擇

女朋友話忙，我想約佢見面keep感情，但係又唔想chur佢，應該點做好

為左另一半放棄自己所有一切 你講到自己作出好大讓步咁 但我想講根本只會有負面作用
你諗下條女為左同你拍拖爛矖grade大學都唔讀工又唔返日日係屋企等你返去你會覺得好感動定好悪頂？
開頭就可能好sweet 但成隻跟尾狗咁冇人會鍾意
樓主請你重拾自己生活 唔好愛情飲水飽 你有自己生活有魅力既話點都會吸引到異性
過來人黎講女人淡左好難r得返黎 你不如去冷靜下諗下你人生意義在唔在於條女上面

我個個都係咁
一齊左4年
相處得好好
因為我地兩個係小學同學
我一直以為我地係會將來一直落去
點知佢出左去做份新part time
識左個男仔一個月就話鍾意佢
貪新鮮感.......
之後就放棄左我
之後發覺我將我所有愛都俾曬你
但最後原來係你心目中
人地一個月就可以取代到我

岩得好岩 你以為比曬時間對方就係好好？錯啦 有朝一日會對方怪你拎曬佢時間

一隻手掌拍唔響 不如諗下點解個男明知 個女仔有男朋友都唔會避忌下

入u飛仔呢啲case 起碼聽過十幾個
實搵到一堆理由黎掩飾佢地想ulife想溝仔嘅諗法

三大都還好啊 啲人眼角高
吾埋就真係係咁先 巴打加油 搵過個啦

啲女幾年之後無人要就會諗返你
或者 求其搵過個

個男嘅如果比較外貌，所有fd都話佢一定輸，佢仲要係個肥仔
咁唯有可能就係佢把口識講嘢
或者佢有d事業........(但我依家都係U讀緊科前景幾好既科，兩年後就grad，點解佢唔等下 )
但我放唔低就係
10幾年既友情感情
依家搞到計都無得傾
變成最熟悉既陌生人

我個個係話走就走 無講任何野 無死因

唔好咁啦 我3年都冇左 你地咁講 好驚所有人都會話變就變
愛情都係唔好放得咁重 以前成日以為愛情應該放重 因為陪你到人生最後既 應該就係情人
但越來越覺得呢個觀點係好難實現

我三年幾都散啦 大家話題唔同，咩都唔同 佢又忙我又忙 冇曬交合點

同樓主完全一樣
都係啱啱入大專，嗰陣佢同啲異性玩得好埋
我喺度呷醋chur 佢
點知被分手，半年
好掛住佢。

我一直相信愛一個人就要放真心落去
而我唔會因為錯過自己既人而去改變自己
因為我地都無錯 我地一直真心真意
點解要改變個個係自己而唔係佢？

三年啦 佢話忍左好耐

男人三大禁忌
叫春 死纏爛打 條女放第一
我唔知樓主你覺得自己中左幾多樣
不過是但中一樣其實都收得皮

愈來愈多人拍拖拍到唔記得左尊嚴係乜
未識愛自己就去愛人地
結果最後喊既係自己

如果真係想同翻呢個女仔一齊既
教你一個對你百利而無一害既方法

唔好再揾佢

利申:唔係扮專家，只係分享呀叔我係情場呢十幾年黎既小小心得

你入唔到大學？

3個月說散就散

咁如果人哋有咗第二個呢？

我個case同樓主好似
拍咗2年,ex入u,之後就少見
忙返學同返part time
但佢係返part time餐廳識咗個mk阿叔
人地有錢,俾到新鮮感 之後就散了
女人係犯賤,另一邊未confirm就可以喊住返嚟搵你一齊返
俾咗一星期空歡喜我
之後人地追到手,咪又係散
散前一日重可以同我好開心傾計,反差大到接受唔到

d 女人係咁撚雞架，養唔熟

唔好再揾佢

唔會再返嚟架啦

講多d啦

你都算醒目

小弟個ex上咗大專就晚晚打機 唔到3點都唔訓 我又要返工 夜一夜先返到屋企 溝通小咗 佢就話淡咗 搵唔返以前鍾意我個種感覺 最後和平分手就完咗 但其實都仲喺會掛住

男人除左溝女仲有好多野可以做
唔係叫你拍拖唔好比真感情
而係如果愛情既地位係你心入面既地位過高
通常都係奶野居多
起碼我身邊好多呢啲例子

而呢啲苦主奶完野之後
好多都會產生「拍拖唔好比真感情」呢種錯誤觀念
其實見到會好心痛，但又好無奈

總結
拍拖要比真感情
但拍拖階段
應該要有一樣野係重要過愛情
可以係你既理想、目標
而對方就係係身邊支持你個個
即使因爲任何原因分手
都係因為要行既路唔同

唔好執著對方因咩事同你分手
講到尾都係因為唔再愛
如果一齊既呢段時間
大家都係開心 有付出過既
嘗試下祝福對方

巴打我做得好錯
佢比完帽我之後我唱佢， 鬧佢係social media
我真係好後悔， 但因為咁佢已經封咗我
我可以做啲咩

對下個好啲

每個人都會有做錯既時候
我都唔係聖人
都有令人難堪過
但世事就係咁
你唔錯過一次
一世都學唔識

識後悔證明你仲係一個好人
唔好擺係心太耐
放過別人 亦放過自己

但係佢而家好憎我，你睇吓我最近個post
我真係做得好錯，但因為佢比我帶我忍唔住情緒化左。
我想佢依家唔憎我唉

人最怕就係擺自己既位置太高
你係咪覺得佢一日24小時
除左訓覺無時無刻都係憎緊你？

衰啲講句
你其實完全唔會再係佢個世界岀現
佢更加唔會再諗起你
更何況佢已經block哂你

如果你而家
因為想佢唔憎你而作岀任何舉動
係佢既世界岀現翻
只會得一個結局
就係佢會更加憎你

好多謝巴打打咁長俾我先
其實我道了歉，同佢講啊sorry我以後唔會再煩你
但佢都仲好憎，想開個post同佢道歉又唔知好唔好
呢件事發生係前日，不過見到佢同條新仔咁開心我都好滿足，定係唔再騷擾佢啦

我想知點樣可以忙到一個月唔睇電話

一個男人話淡左係咪冇得返轉頭 好掛住佢 分手兩個禮拜了

傻啦
都係幾句 唔好客氣
唔好比自己沉太耐
身邊總會有人擔心你

趁呢段時間
多啲同屋企人 朋友相處
你會發現其實失戀無想像中咁大穫
加油巴打

唉 感情依家野真係好複雜

睇e個post 發現個個case都係條女話忙
少左機會傾計跟住就出事
由此可見 唔keep住同條女接觸得多就會收皮
女人真係好撚善變麻撚煩

大學是三年好還是四年好？敢情是四年制好。
大學不一定是學術自由的場所，還是戀愛轉型的金鐘中途站。
大學四年，本身是一個很現實的小社會。女生在第一年的上學期，通常都忙着把本來的小男友甩走──自己進了大學，他卻過不了這道門檻，要報名副學士課程或更不堪的展翅計劃；或者自己進了港大，他只去了城大，感覺上總是有點怪怪的，拖下去不如早解決。
「有沒有發覺，自從我進了大學一年級之後，我們好像有點合不來？」在翠華茶餐廳，她一面調拌着眼前的菠蘿冰，一面開始宣讀她的判詞：「I mean，其實在讀預科的時候，我們的世界好像越來越遙遠，我想，大家都到了這樣的年紀，是不是應該冷靜地Find out ，怎樣去解決這場Crisis？」
這句話，觸動了滿臉暗瘡、架着銅絲眼鏡的他敏感的少男觸覺細胞。他放下啃了一半的奶油多，用廉價紙巾抹抹嘴角的煉奶：「我知，你即是嫌棄我啫。你入了Hong Kong U，你好嘢。 我只係讀副學士，我配唔起你，但我可以等吖。」
「Come on, James，可不可以成熟一點呢，」她說：「在你的眼中，我是不是一個那麼功利而現實的女孩？其實我們的Differences，在唸F6時就已經湧現了。例如，升F7那年暑假，我想去歐洲，你卻堅持要去九寨溝，我們還吵了一架，從此我一直在想，我們會不會是屬於兩個不同層次的人。」
「但是，」他意識到他可能的歸宿，但還不甘心地上訴 ：「嗰次係因為我唔夠錢，我只可以Afford報名關鍵旅行團啊。無錢係一種罪過嗎？如果係，點解你唔老實講？」
「I'm not talking about money ，你很清楚。」她把語氣抬高半個音階，這時她發覺自己有點像在立法會發言的余若薇：「還有，我不可以忍受你在選舉中投票支持長毛。我覺得他不夠理性，我不希望我的Boyfriend漸漸也迷上哲古華拉的海報和著作。我不是反民主，只是比較接受四十五條關注組。上一次在西貢的海邊，我對你說過的，只是你那時並沒有用心聽罷了……」
「我×！」他終於發脾氣了：「我知你係睇唔起我，我哋分手算了！」他拿起帳單，走到櫃枱，回過頭來恨恨地說：「恭祝你考入了Hong Kong U，祝你學業成功，搵到個醫科生做老公吧！」
他走出了翠華。她木然望着，此刻有想抽一口煙的衝動。手提電話響起，她接聽：「喂，喂呀，是你呀，我跟他把一切都講清楚了……」
那是港大法律系二年級的新男友，進了大學，總會有許多無辜的犧牲，不一定都在試場……

其實佢變得咁快多數都係遇到個條件好過你嘅男仔㗎喇，帽又唔一定嘅，不過大家有比較之下你做咩都係嘥氣
巴打嚟緊努力啲增值下自己啦

感情既野 話變就變 真係好辛苦
問世間情是何物

個男既唔再揾佢
個女既又迫自己唔好主動揾個男
世上好多感情係咪就係因為咁而錯過左

我想講我同佢日日就係沖grade
一啲娛樂都冇
係屋企等意思係日頭我地番哂part time
番哂學
夜晚我啲野做好 佢啲野仲做緊
我仲陪佢做幫手
大家講好沖好個grade就捱過
你講到我完全冇上進心咁

都話係我冇睇過佢電話

點解女人冇咩忠誠心，有冇師兄可以解答me

如果唔係派帽
有可能你地真係唔夾/佢已經捱咗好耐

世上都有好多傻豬抱住呢種心態
認為自己主動補救緊呢段關係
結果呢？

係一路話我開學以來變左朋友咁陪佢
其實係我怕chur到佢
結果佢話認識到堆朋友 有共鳴
意識到我唔係咁重要 就話唔再鍾意

同樓主一樣咁濟 一齊兩年話分手就分手
一上到大專個人唔同哂 仲話我先唔同
話我好煩 咩都管住佢 唔想佢同男仔有太多接觸姐
個男仔係story po我條女相跟tag埋佢 又講幾句廢話咁
明明以前佢唔比我同女仔有太多接觸 點知佢話唔好成日講以前啦 佢個態度惡到..以前我從來未聽過佢呢種語氣
佢話拍拖都係求開心姐 如果唔開心寧願分手
但我想講我拍拖係因為對象係佢咋
我最後都挽留到佢 不過佢而家同我嘅相處方式係得閒就見 唔會抽時間出黎專登去見

係咪真是咁絕情 兩年情一日就完
唔唸住比機會我地

明明冇維繫係大家既錯
點解得我一個受罪 點解得番我堅持唔想散

Move on bro

感情既野 真係話變就變

人要變心幾多年都會變
你兩年感情對佢黎講唔算得係咩

通常轉環境都好易出事，識到新異性，覺得個世界大咗你都唔係咩咁重要

好男人有撚用咩on9

唔通要自甘墮落做壞男人咩傻鳩

呢家嘅人敵唔過新鮮感架
我同ex拍左幾年拖
佢大學識左個女仔十幾日 就中意左人地
對我勁冷淡 諗起當日佢點對我日子
就想打7佢

半壞半仔仲好啦，保障番自己

6年結埋婚都係咁啦

佢同我講左了 係個兩個月
佢遇見一個同我以前一樣的人
都係好熱情 所以有感覺

佢唔想精神出軌 就決定唔再要我

係你既故事？介唔介意分享下

感情從來都唔可靠
人本性就係仆街

我學到既係 做好男人唔係唔得 對女朋友百般遷就都係可以的 只要你自己覺得開心舒服就可以 但一定唔可以失去自己既吸引力 覺得對方》自己

其實呢, 我諗冇人讀u 會真係100%用晒啲時間去衝grade 0休息同娛樂
只係喺佢休息/消遣嘅時間佢都唔覺得自己要搵你或者想搵你姐

男人無經歷就唔會成長，今次逼你成長，再改進自己。我唔係話你係廢青，但幾明晃今日的你的條件已經滿足唔到佢，佢個胃口已大左。你可以改變自己等佢仲覺得你好，亦可繼續係咁，搵返個細食的。
其實好難話佢錯晒，始終中學生仲係好細，見到 d 人仲好少好有限，細個未知自己想要乜，唔知有乜選擇好正常。
下一個關口係出來做野

佢個西俾人屌緊喇，諗咁多把撚

我就係捱左好耐所以3年半都狠狠地講分手
當大家為左同一樣既問題嗌左無數次交
嗌極講極都無任何改善
慢慢就會覺得自己冇咁中意佢
然後就

巴打我真係明，過來人
分咗手一個月，一開頭仲話普通朋友
加油，時間好有用，差不多放低
但有時會發作 會好掛住佢

樓主姓劉？

唔答啦 係到討論咪係

人會變

真是兩個月就可以變
仲要我同佢點樣接受依件事都好
佢都要堅持要走

佢雖然冇做過啲咩 但自覺精神出軌所以有罪疚感 真是唔明點解大家都唔知點處理 有誤會 但點解都要唔肯一齊改

而家就是佢一次爆哂我控制欲強 冇咁熱情
就要分手 但是我事前係完全唔知佢咁頂唔順
我話要改都唔肯唉

係咁，因為對於女士都係感情動物，積埋積埋之餘，佢選擇得爆你都應該下定決心，亦會用好多諗法說服自己或者聽身邊既朋友意見話分手(呢堆人通常支持佢決定，因為聽住佢呻好多)

利申:幾年，同你死法都係差唔多，講緊以為大家好開心，就算係佢言談舉止好，都係唔察覺，就算你想recall 返d開心野出黎，佢地會同你講move on，過去就由佢過去。

佢搵到另一個就會有理由話你架啦 唔通直接話自己鍾意第個想出軌咩 放低喇樓主
睇得多呢d post我都有d驚自己都奶嘢
不過人生好多野都改變唔到 嚟咗咪食囉

真是所有野冇先兆 佢會一路忍唔再鬧交
慢慢疏遠 氹住你先
之後一次過用不滿黎做出軌理由

你講得好岩 我就係放得太高 而家冇得返轉頭

唔洗忙 你將部電話比我幫你保管就得

每夜都陪佢做鍾意既野 冇哂自己興趣

拍拖為左另一半而失去自己註定會散
下次唔好咁傻豬喇

Let her go

其實好多女人都係咁 無左新鮮感 話分就分.
自己同個EX都3年都係輸俾新鮮感.
2年其實話多唔多話少唔少, 洪卓立同方力申 個個都以為好幸福快樂, 10年話玩完都可以玩完

試多幾次就明㗎喇

佢一路講係兩個月我唔夠上心先會咁
但問題佢係兩個月途中一路氹我捱埋佢
同埋洗走我叫我屋企等佢忙完
一路同個個男仔培養感情

點解可以咁樣食兩家茶飯
成日講自己唔會傷害人

要淡就淡 同ex散個陣 佢仲話我好上進 我deserve better
仲要正面傾下機會都唔被我 只係WhatsApp call就算
Ps 我無入U 佢都係讀asso 但感覺佢讀asso後變左而散
自問都係廿幾歲定左性 又無蒲無煙酒 番份穩定工同番Pt school

因為E家係佢同第條仔有FEEL 佢知道自己唔岩
話係你既錯 咁佢自己咪可以落台舒服D
好多女人都係咁 因為男仔點點點 咁我咪淡囉 講到最後都係等自己個心過意得去

所有女人出軌都會將個責任推返係男人到

我同佢講佢冇比時間我地 咁點溝通
佢又轉去其他野

呢啲女只有比人玩厭左先會記得返以前
祝你快啲復原 活得比佢更好

女人其實真係花心好多
男人一專一起上黎好過好多女人

巴打 我情況同你相似 我比佢早出左黎社會做野 佢早兩個月出黎做野 識左個人 都係相同理由唔想將來會對我唔住所以想分手 果陣既我放低哂自己一直以黎既原則 同佢講 如果佢仲愛我 不如想清楚 如果選擇我 我地不如重新開始 結果而家 佢仲係我身邊 但係果條刺永遠都係我心入邊 我變得無以前咁愛佢 再無覺得同佢會有將來可言 以前對佢既所有野 而家可能都變得無左 巴打 你如果唔想好似我咁 不如放過自己

一方面呢幾個月冇攤出黎大家一齊解決然後話淡左，一方面同其他人培養感情，6年半，話冇就冇，下個月既旅行要孤身上路了

唉同路人 已經好珍惜段感情
不斷比機會佢話復合 但佢仲係好堅持認識唔夠兩個月既人比我更重要更好

6年半既感情敵唔過新鮮感，睇黎冇咩人明白新鮮感只係一剎過，感情先係長久

如果因為真係對方flirt 第二個唔要你，巴打你地都無謂留戀啦
不過最諷刺係當佢地突然諗通唔需要新鮮感而要定落黎，但你地已經唔再係一對

冇既啦 冇得番轉頭既啦
就算一齊番其實都已經唔同了
搵第個吧

點解咁大個人都只係識跟感覺而行，唔識諗下6年既高山低谷係邊個扶住你一齊過

一陣約佢出黎食最後一餐飯
已經有心理準備

過來人 所有野變左就變左

樓主加油

講過 已經唔想再同佢講依套
佢只話自己錯哂自己自私

說散就散

一樣呀 有心疏遠你
跟住自己習慣無左你就唔要你

閪女人係咁

仲要大家年紀都唔細

係 分過手就算再復合 其實都已經唔同左

其實咁算唔算係逃避緊個問題...
點解唔可以一齊解決佢而選擇放棄

巴打介唔介意透露你地幾大

我7年都一樣係分手收場

係啊 佢選擇左新個個
一黎自己都錯左 一齊番會覺得我會提住件事
又同埋想逃避唔想面對自己傷害既人
會有罪疚感 索性錯到底

28了，由大學開始一齊，捱得過出社會既花花世界既階段，捱唔過淡 ，佢應該唔記得大家點樣由青澀既fg一齊互相扶持到今日既大家，中間發生幾多事，點樣一齊捱過

係
依d女人正臭雞
明明係自己西痕貪新鮮，都可以講到係個男既錯
合理化自己做錯

佢唔係唔記得，而係佢選擇唔去記

1，2個月就可以比新鮮感沖淡，到底佢對呢段關係有幾認真，睇唔透

我都睇淡曬, 一齊左幾耐同哭泣聲一樣都係絕無意思義
一星期前仲求我復合, 當我痛定思痛應承左佢
佢就開始冷淡, 兩個星期就話分手, 死都話無第三者
唔夠一個月, facebook同人慶祝一個月快樂

天下之大, 分久必合合久必分
玩完玩罷, 就會想從良求安定平淡
平淡得耐, 又慾求不滿要新鮮刺激
環境轉變係死症, 中學上大學/專, 大學出黎做野
每轉一次環境就好似價值觀重新洗牌咁
所以, 叫人唔好太早拍拖唔係不無道理

十一年都係咁 何況兩年

通透
好老土的一句說話
無論講到幾冠冕堂皇都好, 分手只有一個理由, 唔再愛囉

其實講到尾都係唔愛。
我同之前個男友拍左4年, 每日都好開心, 冇乜衝突
但有一次嗌交, 佢就話同我唔夾, 要分手
拍左4年先黎話唔夾??
之後好辛苦咁去挽救都冇用, 結果我都放手
所以2年又如何? 冇左感情/有左第2個, 拍左幾耐都會散
巴打你都係快啲搵第個, 留住個唔珍惜唔愛你嘅人冇意思, 出面有更好選擇
利申: 藍絲非gay

係咁㗎啦、好出奇呀

佢會唔會覺得係你搞到佢冇左愛???
絲打你又點睇個case 係因為覺得對方唔愛自己，所以自己放手，但其實對方不斷挽回想表達返自己唔係唔愛呢樣野 諗落都好on9，明明係溝通不足問題，但選擇放棄一方就不斷催眠自己好憎對方

真
兩次既岀軌
兩次都話係我對佢唔夠好，人地識左兩三星期對佢好好
完全唔明到底專一忠誠係女人心目中值幾多
我同佢講唔講其他野
背住我同其他人發展呢樣嘢係點唔啱
女人都永遠都只會不斷強調我有既問題，話我點點點
根本兩者之間如果有問題係度都唔會係岀軌既籍口
三年幾都好似只係白過
都係敵唔過一兩個月既新鮮感

佢講完依句之後點

之後坦白已經變左心 太遲
佢個一刻有感動 但我覺得佢一諗到新仔已經當我依句係煩同責任

佢會唔會覺得係你搞到佢冇左愛??? 都有可能, 所以最後我咪諗通放手, 但事實都係因為唔愛先分啫
我係想用自身例子話俾樓主知：有時係得你覺得開心, 可能人地一早就厭倦左唔愛, 所以放手睇開啲啦

如果對方真係不斷咁解釋 咪試下聽佢解釋同溝通下囉
好多人都會用自己準則去判斷對方係咪愛自己, 但其實係唔好, 因為每個人表達愛嘅方式都唔同, 所以你要試下理解對方
如果佢解釋完你理解完, 你都係覺得不安嘅, 咁姐係你地唔夾
但首先你要去聽同溝通, 否則對對方都唔公平

大學大把仔/女 又高質 又高學歷又乖啦
come on james

利申，我5年，被分，原因就係我上面問你果D 但冇直接好好傾一次
最後係因為佢覺得攰頂唔到，而佢想要既野我有時俾唔到佢都係事實，驚喜心思，佢覺得我冇好好同佢分享生活，覺得我有冇佢都得 (呢D都係分手後先肯講晒出黎)
但係講到我係咪唔愛佢，我都幾肯定答唔係，如果唔愛佢我唔會痛左咁耐同做咁多野想佢返黎，而上面佢所提出既平時真係感覺唔到，就算真係感覺到有少少問題都唔會覺得要去到分手呢一步，就係咁玩完

我個ex入左asso
本身好地地，冇啦啦佢同男仔玩得太埋
新鮮感敵唔過半年感情

Come on james

入大學見識多咗

同你唔似但都係突然被飛
頭幾個月都好似你咁日日喊on99
求佢番轉頭 但佢冇理過
後知後覺 發現其實好On9
變左心既係佢 你做咩都冇用
你控制唔到 反而到後期
我冇事 去溝女玩 生活愉快既時候
佢就番黎搵我 但我已經同左第個一齊
唔係話過得比佢好佢就一定返黎既意思
其實只係 你唔應該繼續咁樣
你屋企人 朋友 特別係之後冇事既你
都會為依家既你感到心痛
當然啦 你依家好dark 我好明白既
但盡量唔好諗番轉頭 雖然我知呢刻好難

係咁㗎啦 好出奇啊

如果肯聽肯溝通就好啦

咁到底邊種方法好d

人會變月會圓

兩早都帽到啦要帽

樓主太垃圾了
努力增值自己吧

睇下立立都知咩事啦 感情話變就變好易架咋
話知你幾個月 幾年 幾十年

雖然咁講好殘酷, 但如果雙方/單一方唔肯聽唔肯溝通,咁仲有咩意思?
不如分手算啦, 拍拖係需要2個人不斷溝通磨合

既然佢都講到攰頂唔到 理解唔到, 你自問又盡左力, 咁要分開都冇計
佢去搵個俾到佢想要嘅男仔咪仲好
當初我ex分手果陣都有講返佢嘅心底話, 我先知原來佢一直都忍緊

其實男女都係

我難捱D姐

女人係仆街過男人

俾人帽左都唔知

依排好多朋友短拖長拖都散
咩原因都有
大家加油

其實好多人入左大學/讀完中學出黎就會搵到本性
大個左自由多左 見識多左 就係咁
呢啲先係個啲人真正既樣子
只係中學以前未有咁既台平/經濟能力比佢發出黎
通常變得好勁個啲內心都不外乎都係貪慕虛榮play boy play girl

平台

唔係咁你想點撚樣姐 , 洗唔洗三個月通知呀

班女係咁撚樣架啦 , 貪新忙舊
忘恩負義
攤牌既時候剩係會講你既唔好
你既好就隻字不提
屌撚死班臭閪就岩架喇

我又真係唔係幾信忙到會講唔到野啦

我又係咁，冇拿拿條女話唔想拍拖，就逼我講分手，女人真係變得快

樓主

佢地慢慢玩啦 每次轉一次環境轉一個

因為叫緊第二個做寶寶嘛

so true

上星期喺其他post post過

7年前嘅今日，開始拍拖，拍咗3年拖，我就喺長洲扮公仔同佢求婚，一年後結婚，上年9月佢話淡咗，跟住分開，之後知道佢去sex party,同幾個男仔flirt,最後同返一個ex拍拖，同我分居兩三個月就同個ex去旅行，去我哋度蜜月嘅地方，上個月佢還返哂所有求婚介指，結婚介指，仲有咁多年來我送比佢嘅心意卡，相冊，跟住最近block埋我fb, whatsapp,而佢一路淨係同我解釋話係“性格不合”,今日 就係我哋拍拖7週年。。。

婚都結埋先淡...
巴打你地好後生？
係咪個女仔未玩夠....
一齊經歷左咁多野實好傷心
巴打要加油

31了，真係咁好玩咩

之前完全同你同一個情況 都係上左大專就出事 一句話淡左 話咩冇晒以前既感覺 俾唔到幸福我
轉個到咪又係發現被帽 問心啦 如果真係重視段感情 點樣都會維繫到 睇下有冇心機繼續姐

利申咗先 藍絲

我都試過中學嘅時候鐘意咗第二個男仔
搵返以前啱啱同現任拍拖 個心肝仔卜卜跳嘅感覺
但個男仔係一間鋪頭到返工 所以唔係成日見

完全控制唔到自己 我忍唔住加咗佢fb 瘋狂起佢底
每次我幫襯見到佢個陣我地都會對視然後望住對方甜笑 完全係曖昧個陣嘅感覺

我係個極之重視道德嘅人 好明白自己做緊嘅事係錯
更加明白新鮮感唔可以過世 同埋現任真係support咗我好多
詳情可以起我底睇返個post

有樣野唔同嘅係我現任冇控制欲 好信我 所以我咩都會同佢講 同佢講完好似冇乜野咁 都係同平時一樣對我咁好 我又自覺同個男仔保持距離 到依家同現任仲係開心拍拖中

聽樓主咁講其實自己都係個好冇安全感嘅人 唔容易相信另一半 咁又點會令另一半安心呢 平時又缺乏溝通 對未來冇共識 唔應該靠去旅行個陣先培養感情 平時都好應該關心另一半

同埋聽樓主語氣好似其實有啲天真 自以為為咗對方付出好多 係好男人 但其實冇諗過對方係咪需要你呢啲自以為嘅好
同啲怪獸家長覺得送仔女去補習興趣班係為佢好 但冇諗過啲仔女其實想唔想去一樣
佢需要嘅愛可能同你付出嘅愛有啲唔同

好似有次同現任deep talk先知道
我覺得呷醋=緊張對方 係愛嘅表現
佢會覺得呷醋=唔信任對方 唔係愛嘅表現
呢啲野都係要平時多溝通先會知大家心底裡嘅諗法

你可以繼續埋怨女人係雞係公廁 好易變心
但我覺得佢自覺鐘意咗另一個同你分手唔拖住你已經fair enough
感情從來都係兩個人嘅事 冇對錯 佢選擇離開唔比機會係好殘忍 但都應該反省吓點解自己會留唔低佢
睇返自己係呢段關係有咩得著 增值自己 自然就會遇到更高質嘅女仔
希望你唔好對愛情失去信心 time will heal 加油

過30都咁搞....
仲要還返哂d野...好絕....

要走既 點都要走
一段關係 要諗到點樣先留得住對方 要千方百計我會寧願比佢走算啦
冇愛就係冇 變心就變心 有啲野 唔係單方面做好就夠
利申 ： 男 啱啱分手 同樓豬一撚樣 一畢業返工就識左個金毛

見到身邊好多情侶升u都分左 都係一齊左2年幾嗰啲唔短
似係有新鮮感 未必係識到新仔/女
成班新識嘅fd日日返學都見面 假期都會約出黎玩
自然就覺得自己另一半冇咁重要
又冇時間花心機去維持感情（其實係藉口）

一模一樣....可唔可以再分享多啲...

巴打同路人

我想講嘅留唔留得低唔係指某方決定分手個陣先做啲野黎挽回佢嘅留低佢
而係點解佢最終會選擇其他人都唔選擇你
可能係平時相處做得唔夠好 如果平時有溝通夠就可能未必駛係分手時先話自己有咩錯有咩會改 呢樣係雙方都有責任

比起矛頭直指住佢鐘意第二個佢花心佢係段關係嘅死因 心入面就覺得自己已經做得好好 錯嘅係佢
我絕對唔係話佢冇錯 只不過不如諗吓有咩自己係可以做得更好仲好
得罪講句 你真係自己講到嘅咁好 咁人地又會走？

我同現任其中一個conversation係關於啲人紋情侶紋身
我好好奇乜啲人唔驚紋咗之後會分手？
現任答我 又或者紋咗之後變相對大家有多份責任 更重視大家 本身分都變唔分呢？你點知？
有果必有因 有因必有果

其實對方唔係奉旨要係你身邊架喎
如果佢真係需要你嘅千方百計先會留低 但你就覺得好攰唔想付出 會唔會其實自己先係最計較果個？
你覺得自尊>佢 係冇問題
既然你選擇唔諗點留 佢走都係無可厚非

唔好誤會 我絕對唔係怪呢個post啲被帽嘅人做得唔夠好 絕對有資格去唔開心 去怪佢
同意有啲野唔係單方面做好就夠 一段關係絕對係需要兩個人維持 不過可以思考吓自己係咪真係比到佢要嘅"好" 面對呢件事啲態度可以正面啲

做咩好仔丫
其實真係唔好成副心機放晒落d女到 無意思架
有時間做自己中意既野 識下其他女仔朋友 會開心D
利申： 早排被女飛完

就算有時間都唔會比你
先前條女寧願去打羽毛球，去social都唔會理我
之前我仲好柒咁搵番人，之後死得好轟烈
不過就係個次死得轟烈，block左佢，而家身心舒暢，同埋發覺同多d唔同既女仔玩仲開心

come on james...

例牌係呢D對白架啦
巴打睇開D

我同佢傾左好耐好耐 真是喊哂喊足五六個鐘咁講
佢坦白其實從來冇同個男仔發展過
只是對佢自己好失望 點解當我同佢有裂縫
就會對人地有心動
然後覺得再一齊 一黎感情已經有污點
二黎自己好似bitch咁 唔值得我愛
所以決定分手 唸住自己一個

但其實大家心底裡都唔想完
我同佢拍左最後一次拖
個日真是大家做番自己
唔再講咩責任 總之個日真是搵到個感覺
好似大家鬆哂 見番原來既對方咁

而家嘗試係番埋一齊
真是感受到佢只要見到我
其實都係忍唔住會甜

但問題去番我自己到
如果佢只係投射左我落去佢到
但一直克制住 冇出到軌 甚至唔算得上鍾意左
但我又過唔過到自己個關

佢識左新個囉，死心吧

就係咁先仆街

男同女好唔同，男就算識左新既一個，都會一個踏兩船（大部份男），但女呢識左新一個，就會斷上一個（大部份女），講左咩樓主參考下。 不過都好睇你女友本身係咩人既，做返朋友先囉，睇下佢之後點，慢傻黎。

四年五年其實教會散 樓主唔好咁執著啦
利申 四年

我都係覺得慢慢黎 唔想架硬
睇大家緣分啦

樓主我都你個case極似

我覺得佢只要唔係完全鍾意左人
只是對你失望 都仲有得救

點救

呢個世界太多相同事例

此post已完 佢一直有我ac
所以佢幾乎睇哂咁
總之就是萬幸佢冇鍾意到人
大家嘗試修補 所以野慢慢黎

我都唔再講件事啦 希望我同佢私自慢慢黎
唔好架硬心急囉 條刺就點都有
等佢用時間黎證明

飛完你再同新仔一齊咪等於冇帽你囉

我明白你感受
我都試過
算吧啦 變左心要追番黎都無用
下個更好

由朋友開始返？

原本冇感情基礎既情侶
唔再跟以前個套習慣
大家唔健康既相處模式全部洗牌
慢慢建立新一段

加油
我都希望做到

補樓主刀 好拎衰呀你

只係想講男人都會
係網上約炮 之後話返我有問題

利申 5年已散

同男友拍拖5年幾 佢出左社會做野 成個人既價值觀唔同哂 個人未玩夠 前年佢同我講佢會同朋友落老蘭玩 但唔會對唔住我 係咪應該散

大家生活圈子唔同 就係唔同路既人 佢返學 你唔係同佢返學 好快玩完

係...
我依家想同佢傾下計都唔得

啲女係咁 一句淡左就大晒

太痴身累事

樓主加油！ 難得有修補嘅機會，記得抺過以往，重新再愛呀！

希望我都有同樓主一樣的機會喇

除左頂帽先，我哋再講喇

你英文名叫 James？

呢d就識野啦

你只要當你自己係平時呼吸緊既空氣就會明，有邊個會稀罕垂手可得既野？

但等到窒息果陣就會好珍惜空氣了

是你老母臭閪咩

男人好d

9痕果陣都仲會諗起你

屌 講撚到要生要死，又話價值觀相同，原來係中學拍兩年拖 大學都未讀

自己有條件，大把女啦。

呢句講得好啱
我係講分手個個
Ex挽留我個時喊曬咁攬住我話會改
但我個一刻已經心諗：我話要分手個啲問題之前同你講過好多次，如果佢係有心改根本唔洗去到分手呢一刻先黎話改，忍左咁耐我都覺得好攰了

我講分手唔係一時三刻既決定 我都諗左好耐先鼓起勇氣同佢講
然後到分左手後一排我識左新男朋友佢就話我貪新鮮
仲要話埋人地係MK
其實佢咁做只會令我更反感

唔知佢仲會唔會睇 希望你地兩位都加油啦

我都好想有重新開始既機會

點解唔早d講=呢兩個月已經同人地好親密 無面目再同你一齊

你講得好好 明你講咩 只係我知道我同佢都好多不足 想一齊改好 而佢係想離開 原來她不夠愛 忘記左承諾

點玩法先

又中左

人地想要果啲温温下書有人送糖水 貼下打氣memo紙 送外賣既貼心照顧 而新仔近水樓台

一個月無覆你msg 咋話

五年，綠帽收場

睇你信唔信得過佢啦
岩岩出黎做野一定覺得出面既世界好大好吸引又有好多野想試
當佢試過又玩夠既時候就會收心養性
我都問過男朋友會唔會再出去玩
佢話以前都玩夠 黎黎去去都係差唔多 不外如是
玩得多佢都厭
同埋男人年紀大左諗野會唔同左
踏入30歲佢都覺得要成熟啲 唔可以再好似以前咁玩玩下

你既一排係指幾耐，同ex一齊幾耐

其實我覺得拍得耐，男仔係會比之前懶左，但唔代表唔愛個女仔，但女仔可能會收收埋埋自己亂諗，覺得個男仔同之前唔同，有對比之下，又有另一個人出現，俾到新鮮感同岩岩一齊果時既感覺，所以就分身跟第二個走，而當局者迷既男仔，真係唔知自己咩原因會分手，因為個女仔又唔肯溝通，可能講出黎又驚大家唔開心，所以一直忍到有另一個出現先分手。

我同初戀拍左一年就俾佢飛左，以上係個人見解，我都好想佢返黎，係我戀愛經驗不足

咁molamola

係你個人悶姐
咩自問好男人依d收反埋啦

你咪係衰在日日係屋企等囉
你有活動等佢join唔好咩 做咩搞到自己似隻兵

你女友讀cccu?

咁就唔知你悶嘅定義係咩啦 起碼現實世界唔係油頭毒撚囉
既然你覺得好男人可以收返埋 睇嚟你都有啲經歷 應該都 過好多次

唔係 但費事開名講讀邊間啦

我同佢樣子都談得上中上

1） 悶 同 油頭毒撚 係冇關係
2） 通常覺得自己好男人既都只係自己覺得 事實係另一回事

真既好男人，係會覺得自己唔夠好
而唔係你咁囉

真心好奇一問 樓主對好男人嘅定義係點？

因為窮

好睇個女仔性格同年紀

我自己就 拍左十年拖
好男人對我嚟講就係顧家 會主動關心陪伴氹我 容忍到我嘅缺點 會對我地既將來有planning

比著十年前 根本唔會有好男人依個概念
個bf同我夾夾 同一圈子 大家易約 會一齊出去玩/試新野 一齊經歷解決生活面對嘅問題 就好正
如果唔同校唔同圈子 要專登抽時間出黎拍拖既就byebye

其實講得好中 好多情侶都會遇過
男同女都一樣啦 其中一方懶左慣左

有個新既人出現 有哂天時地利人和
你點比 視乎去到邊個位先肯解決

冇話好唔好 好既人就唔代表人地會對你好
至多係唔想傷你 講黎有咩意思

女人就係咁

有機會既 男人普遍點都易心軟過女人 女人就企到好硬 唔好同我講睇人 呢個係事實

女人真係會絕情d?

佢同佢個fd講 留左一條渠道卑我搵佢 佢個fd話佢好似後悔左 但係死口唔認

2年半 帽左 好痛

我五年半咪一樣，條女一轉環境就飛咗我

我好似識你

識我

又係新鮮感？

突然間話唔夾

成日覺得依d係藉口
一齊左咁耐點唔夾
唔夾又點一齊咁耐

因為以前愛，先至包容到性格不合呢個問題，但而家冇咗愛

其實根本一年半既時候 已經唔愛你 先入U是但搵個藉口 分開
利申：過來人 我係一早唔愛人個位
所以唔好諗佢啦

咁即係忍唔住要爆？
有無傾過

冇傾過，一黎就話分手

有時一兩句話我嘅野，我冇擺喺心入面，之後又繼續做，可能就係咁樣慢慢累積。

明既 又係連傾下既機會都無

見到啲學生讀緊書話自己好忙就覺得好好笑

同我一樣，又係無好好坐低認真傾，佢以為有時一兩句男仔就聽得入耳

我自問每次同我講完我都有改
不過可能佢覺得我做得唔夠
結果都係

雞

最慘係我ex分手唔夠一個月就有新歡，雙重打擊，兩個半月啦，都未走到出黎

我嗰個都係散咗冇耐就同咗第二個一齊

絲打嗰個都係咁?

點解佢地可以咁快move on，但我地仲停留緊回憶當中

因為女人角度你所謂既甜蜜根本只係你自我感覺良好 而又唔會講你知佢捱緊一齊既日子

點解佢地唔肯講

綠色力量

點解寧願收收埋埋

因為佢地覺得愛定唔愛係一種感覺，唔係兩個人一齊傾會傾得掂嘅野

咁樣真係好唔公平